愛回家主題曲

Mute咗

好好聽而家

真係冇左

真係無咗

好好笑😂

冇聲返而重好聽

變左純音樂

純音樂

tvb做得好呢鋪

得音樂

好似舊時接駁鈴聲d純音樂

冇咗雞啼聲

講咗咁耐終於無咗賓穎姣西把聲

笑4

爽

Tvb最順應民心就係今次

第二日就做野